話說陳奕迅上年8月簽左個歌手，去到今日一首歌都未有。。。

佢套電影就破盡全球票房

Who?

原本唔知，
但罷明講Ironman

郭偉亮?

Eric kwok 去左邊？

作囍帖街嗰位

其實Eric Kwok作好多歌同自己唱好多歌都好正

Swing

1984

自己唱真係少咗好多了 但作嘅真係首首經典

佢自己有首歌叫晏，冇大hit過，不過好撚正

呢首正，第2個唱都一定紅爆，因為無乜人會特別去聽Eric 既歌，除非CCTVB日日洗腦D 人先會聽

晏個mv有謝檸檬同盧海鵬
btw首歌真係聽親都sad